騰訊食左春藥，點解係咁升?

騰訊食左春藥，點解係咁升?

最後的爭扎

火箭已開

連登仔：急升代表熊二準備熊三

事實：700破咗恆指33000時個位

連登仔: 北水鳩托, 好快無力

呢個真係幾驚
恆指33484佢都係47X
而家恆指得兩萬四五
佢破左頂
即係佢一出事
恆指破硬二萬...

國家隊日日北水流入
無貨好葡萄

但恆指而家二萬四

真，宜家係騰指黎

無嘢好買，得700穩穩陣陣。

唔驚 國家隊唔會俾qq跌

11459 騰訊法巴一二沽A
廢話少講,入5千落場玩下

馬生減持，散戶增持

最怕南非大股東又減持

姐係牛一囉。仲有撚排升。不過係會小回大漲

每星期都有人咁講

支那就係咁，愈多外國人持股先唔升，升爆錶益外國人

9988就係咁解，唔益條日本仔

有一個由中共操控的14億人口市場，QQ根本潛力勁過晒amazon

托到7月1 過國法

日日升10蚊 係咪會1000

騰訊正係靠王者已經升到癲

因為水壩決堤

上面大雨水浸
所以要揾d 水落黎

遲啲所有新聞比支那控制大陸股仲有得升

都無q灑利淡消息

分分鐘彈到5 600

沉睡咗咁耐訓醒咗

托到國窮民盡,玩撚完的如無意外

你唔比老共一陣又出嚟打壓手遊？

牛一

所以佢收購咗好多海外遊戲公司

港股美股最後一抽，有得走快走啦，信者得救

你講完，現價加注仲得

試試

冇人敢買咪升，升到有人買咪跌

已經做左5次call執左少少皮幾
估唔到仲有得升

推高比馬生走
散戶真係有良心

老散不嬲係傻仔嚟

年年都係咁講

美國制裁下，中資要回水返大陸驚比人凍結
唯一值得揀的就係qq

所以你話呢

唔知以為返返大時代個期
日日升10蚊升到懷疑人生

李斯？

Ching認清事實。

四大行讓利=內保都無運行（重貨）
鼓勵外貿轉內需=出口需求減慢=三頭馬車最少一頭唔夠力

推完外賣仔
推QQ同中芯

啲人盲既 唔使理佢哋

因為好多人D錢唔敢放其他股，最穩陣唯有放騰訊
好似美股係咁高過AMAZON嘅道理一樣....

美團都係一樣

即係其他成份股跌到仆正 成個恒指靠騰訊托起

恒指成份股得700一隻係長期上升

新手唔識
但係睇到美團騰訊不斷破紀錄
有無咩原因可以分析到

真係缺堤又點撚算

不停印銀紙，再左手交右手，點完？

又無制裁佢差唔多返去最高位

呢排1299都叻左

之前沽700入9988，而家好想上ifc

哂鳩氣上禮拜430想入 幾個巴打話等 一等等到494

熊700 真係送錢俾人洗

9988 9999 9618 有美股既都升唔起
入返qq同外賣仔啦btw小米真係好撚廢

有冇人長沽700 3690？

700，3690升咗咁多我有畏高症

巴打 我同你一樣感覺
但而家個市場打破哂經濟幾百年既歷史
強勢股不斷強勢
以前只要係指數股強 大家一齊強 一齊弱
而家係強勢公司強 其他指數股仲係好弱

騰指真係無叫錯 藍籌係佢係咁升 其他都拉鋸緊

1299唔錯追落後當中佢都好過其他藍股

佢投資果d公司不斷爆炸而投資騰迅果d公司又不斷爆炸
水緊抽水肯定係救左自己先
騰迅最後會爆炸

27點睇

升咪買，買咪升

支爆，唔升點爆

中國國企受國家控制有乜嘢問題

27我不如1928同941好啲

3月放左幾手21156

屌佢老母而家升左450%

450放晒

呢d點玩法

Naspers宜家都唔沽下貨
點捱

當別人恐懼時你要增持

打破哂經濟幾百年既歷史?

股票都冇幾百年啦

我入十手
低過行使價最多打靶？
會唔會好似負油價咁要賠

諗住谷起中資股托市造假像

食屎高位

用黎頂住指數

唔升邊有得跌

姐係話恆指太多垃圾股了 1,5,939,941,1398 etc

500不是夢

投資信網上陌生人 祝你好運

韭菜係生長得快d

唔會

呢隻係買佢升定跌？

咁緊係跌啦 我信巴菲特既判斷

點解睇唔到佢打靶價

38x 放晒。

懷疑今日會試$500

溶輪唔會打靶

決堤有助刺激經濟 升到600

收市$500樓上！

amazon市場係全球

年底會$800

上500

食左春藥

數字嚟啫
電腦㩒幾個制有啦

tesla都1000
佢500唔出奇

$498

高J 498